[突發] 觀塘百里香結束營業

老闆搵夠返印度

怪唔撚得知老闆咁撚得閒
日日po啲濕尻整容妹啦

唔係早排先租埋隔離鋪咩
執得咁突然?

聽講會搬去對面 中海日升中心隔離個foodcourt
foodcourt坐得舒服d